如果聽日唔投票去焦土，仲講咩黃色經濟圈？

區議會每年坐擁大量資源，社區建設，議員薪金，助理薪金。

如果有票唔投，或者投白票，同送錢送資源比建制/共產黨屌我地有咩分別？

大家可以投票黎建立黃色經濟圈嗎？

tui 1/10